成日聽人講英式幽默好笑？究竟點為之英式？

有冇例子？

係咪即係用高雅含蓄嘅詞令去寸下人咁

即係得講果個人明，又或者某d連登仔聽得明
個d就叫英式幽默

串人串得間接啲 英式幽默唔好笑

反而唔係好明美式幽默即係點？

李力持都係得佢明

婉轉

肥叫 “generously proportioned”

同埋要自己笑鳩自己

自嘲地講笑話

你輕輕幽左連登仔一默

曲線?

dry sarcasm

通常有啲黑色幽默 feel

但你個例子好似政治正確多過幽默

其實最主要係英國人鐘意自嘲
但呢啲搵自己黎取笑的特質，係咁要面子的華人係唔會明的

美式英文嘅字典入面應該唔存在幽默呢兩個字

果陣脫歐之後
歐洲杯輸比冰島
D英國人話咩自己一星期脫兩次歐

最PC 同 最PIC 嘅嘢都係好好笑

同埋經典

簡單黎講即係用英文講的笑話

$?

i go to school by bus

鷹識幽默呀
🦅🦅🦅😂😂😂

例子：英國省

睇Ricky Gervais

不懂你的英式幽默